已經冇公司再理wfh

驚你咪唔好做囉

因為係d 人去玩先中

攬炒

逼巴士逼黨鐵

就知你WFH其實屋企玩

驚咪辭職囉

不嬲靠自己辭工避疫情，公司欠鳩你㗎？
小薯咋喎，你唔做 大把人做

真

香港人既奴性真係好重
打風落雨疫情 總知乜都唔理 就係要翻工

係你果間冇姐

之前都有

腦細： 我負責出糧都沒得wfh呀